［正視聽］大家搞一搞翻清楚個情況先

首先圍魏救趙係基於魏同趙一樣咁重要先產生到效果，所以今晚策略一定唔可以亂

第一，可以預視到林鄭今晚一定出盡全力攻理工，因為紅隧對黎明行動2.0個影響好大，係兵家必爭之地，所以各位手足如果可以嘅話就趁早入理工幫手。今晚理工全部出入口都應該會比啲狗圍住晒，一定會有一場惡戰，到時候想支援就好難。加上理工內部手足出現疲態，入面明顯需要支援。

第二，圍魏用嘅武力必定要最大化，RB，火魔已經係基本消費，配合大型破壞，先可以產生到揸春袋效果，令突撃成效最大化。啲狗依家已經唔夠人手，到時候佢哋進退兩難就可以成功分散兵力。

第三，當初係因為中大地理位置偏遠，加上封埋主要幹道，同埋入面本身唔夠人，所以先要棄守。今日Poly係正市中心，大家唔好再諗散水。因為今日一散水，聽日個黎明行動可以唔使要，吸收左上一次中大教訓，大家而家好做好準備，先幫Poly補充戰力，再用多餘人手分散啲狗。

唔好再同我講be water叫理工棄守，今晚係陣地戰加十八區突撃，咁鍾意Be water就係自己屋企張床成世做water。已經唔係意氣用事嘅時候，就算Poly入面嘅手足之前有咩做得唔好，過左今晚再講，拎香港人嘅核爆都唔割嘅獅子山精神出黎，今晚打佢老母臭！

散水狗同分化撚見此Po馬上退散

推

推出熱門置頂

生死存亡之秋

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

今晚都唔出黎，聽日全世界照舊返工，當咩事都冇發生過

已經揸中春袋，係得林鄭想人走

推呀

冇錯

分清楚主次，唔好再比五毛分化

先確保趙唔會失守，後圍魏救援

推到全香港手足見到

推！！

今晚失左紅隧，聽日唔使罷工了，林鄭又可以潛水，狗又可以周街咬人

打游擊係重要，繼續揸住林鄭個春袋更重要

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起

做野啦，紅隧一冇咗，又倒退去只剩夜晚開花

依家好出喇
兩架水炮同銳武教係晒埋大
睇佢點阻

真，燒佢老母水炮車

大埔超級城c區要人
搵人幫手大埔group呼籲

推俾多d人睇

再遲啲出就冇架啦，到時候埋大冇，紅隧冇，罷工冇，香港未來都冇埋

魏＝狗屋

令手足睇清楚今晚要做乜，分翻首要次要任務，打佢老母臭

岩呀 依家出去遍地開花
大西北果d自己區探下狗屋
九龍既尖沙咀去名牌店買野

仲有狗宿

生死存亡之秋啦，聽日食粥定食飯，睇今日

直接bbq紅隧

連登直接打狗既行動永遠推唔上，明明你佔路，藍絲又可以清，其他部門又可以清，甚至唔清都得

你直接搞到狗，佢地就要分散人手

如果做到都可以，因為目標係持續罷工，做到之後確保到聽日紅隧開唔到，理工就真係可以撤

可唔可以聽朝早先反攻，引班曱甴自己放TG封紅隧？
依家佢地明顯想拖到手足無體力

全部都做，今晚有咁多做咁多

想睇再次攻入狗屋嘅場面

而家邊到開緊

救人要緊

今晚應該已經會發動總攻擊，聽朝冇可能反攻到，好似中大咁，一失就冇，手足冇體力所以先要人入去換更

P牌推唔到

樓主幫手reply 推多次

pish重要據點

中聯辦依家點？

Thanks手足

Push

打空城做乜春

低級5毛狗

全世界都要人，你嗰區冇，就自己做第一人，革命唔係靠人打救，係自己打救自己嘅將來

要佢地食返二噁英彈

可能手足唔知情姐，勿互屌

push

爸爸，我隻手又腫左啦可唔可以唔好再放煙

油尖旺開花救poly!!!!

agger
推

推！

打！往死裏打！

有1個地方比紅隧更重要，個名叫中聯辦

甴近平

推！大家有力就要出去
散水撚死全家

❗️各區手足請開花支援❗️

認同，要做有回報的事，地點戰略價值及時間性問題都要考慮

中聯辦一空城就冇戰略價值，紅隧唔通車就好大價值

Tui

分化撚收皮

認同

出黎呀

可持續性抗爭！紅隧就係明天抗爭嘅本錢！

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

自動退散！

打仗喇，人哋解放軍都準備好，就係為咗要返條紅隧咋

林鄭好驚大家聽日唔洗翻工又出嚟中環抗爭

推上頂！！ 手足要準備今晚

推 手足記得保護好自己

吸收中大經驗，為今晚未雨綢繆

東西隧
中聯辦
政總

烽煙四起，屌佢老味

對於要喺Time投票要贏BTS我有野講

我全部都要！！！

革命里程碑

聽日繼續三罷

6:00！6:00！6:00！

唔想翻工，想有藉口被罷工嘅朋友，今晚要俾啲力！！！

從來都冇戰略價值，不過共産黨要面子，港共一定係保護佢先

好睇今日個成果

推上去！我今晚要全世界都見到呢個post!

係，上個禮拜嘅成果，我哋要好好保留，唔可以當垃圾咁dum

612 721 811 831 101 1111

為左攞番紅隧，不惜一切日都可以繼續停課，

高鐵站

證明揸到春袋開始痛了

正解！

推，要俾各國加辣

我唔只要連登手足見到，我要全香港都見到，用盡方法share俾所有你認識嘅香港人！

認清目標，大方向，同埋唔好俾五毛分化迷惑

正視聽！

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

唔夠人推呀！

其實和理非仲有冇可能幫到手

逼到林鄭清算condom仔

POLY手足唔係CONDOM阿

有，十八區都要人撐場，你嘅存在喺現場已經係出咗一分力，再多啲可以送定多啲物資入poly，今晚一定會出現大量傷者

推 不分化不割席

絕對唔係，今日唔係，以後都唔會係，因為
核爆都唔割

P
幫手推上去呀

曱甴平

唔夠正皮，要人推

想整合下poly班手足面對緊啲咩
-兩架水炮
-疑似加裝咗音波炮嘅裝甲
-銳武
-爆晒標嘅山埃
-隨時用實彈

，

大家用得最少既策略係伏擊
btw 入理大好多狗mon住 請帶哨兵陪同

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

狗屋，狗宿，政府建築物為首選。

一定要幫手推

你咁樣全部都紅 不如唔好紅

大埔一田出左防暴
大家一齊出黎支持去超級城C區shopping
幫手呼籲 手足

push
打佢老母臭系

啲狗話明有機會出實彈，poly 4:00斷水！！！講到明可以殺學生啦依家！

炒左車啦 係城大先斷水

紅隧一定要揸住

水炮車係晒poly, 而家唔開花等幾時

tui

唔好守 be water唔記得?

開花救大學生

搞咁多野做咩，留返時間享受下好過
食下粟一燒
千祈唔好做暴力，違法行為
千祈唔好

宜家仲入唔入到去

下次唔好全紅呀呀哥

黎明行動重點

中聯辦

千其唔好開花呀
都冇人出黎
兩架水炮車都係紅土
警力不足呀！
反正都冇人出黎架啦
所以千其唔好18區開花

推

重顧住乜TIME嗰班醒未，打到埋嚟喇

幫推

今個星期和理非出場準備區選，勇武今個星期可暫時休息充電！

燒撚咗佢睇吓黑警敢唔敢唔回防？

姚潔凝在紅隧吹雞叫人清RB

為左一個埋大、紅隧

牽引哂大批勇武手足去守，守得幾多日？

咁班狗日日只圍不攻咁點？

終於有人講左點解要放棄中大
因為中大無法支援

屎水箭 宿一燒

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

似入黑大圍捕 小心睇路

1402: 手足請開花支援！

開花

推丫

8964

理大要2部水炮車，真係好重視

要散水要屌要改善要區選都過左今晚先講
今晚都過唔到講乜都冇用

火魔主攻狗宿

仲有唔同之處係理工唔係宿舍，山城宿舍分佈各處，中大人真係好唔想山城打

全港宿一燒

戰鼓, 號角
提升士氣

推！！！

你記住出，quick

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

其實狗宿重要過狗屋，因為攻狗屋難好多，而且佢地有好大嘅藉口用真槍射人，屈你想入狗屋搶槍，反而狗宿佢地屋企人係曬到，用tg就請曬上面食，就算攻唔入，佢地士氣都會大減

真，上個禮拜攻狗宿一堆狗即刻支援，反而狗屋佢哋可以慢慢磨

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

是

Pish

一定

中各位想罷工 你地都要做d野先罷到工 唔係等聽朝睇交通情況架 各區開花 聽日準時6點！！

推推推